如果你認為會成立獨立調查會，就証明你係一個on9

係土共管治下，土共可以答應你換特首，俾你雙普選，俾埋錢你都得!但成立獨立調查會就一定唔得，事因係土共既管治模式一定要揸住枝槍，絕對唔可以俾枝槍指住自己，而香港有槍既一定係警察，現在既警隊已經唔係由肥仔聰去管，佢個人一早已經俾人架空左，呢家只得林鄭同中央可以管理，可能你會問香港唔係有老解咩！我可以話你知，老解只會暗地出，你睇下最近話叫返班老鬼返黎做已經係笑話，果班退休老鬼，退左之後自己都有正職，又唔跑得，唔通重同你上前駁火咩！返屋企同個孫玩唔好?跟本就係想正式溝班老解入警隊!
所以我認為，解散警隊係必定既事!成立獨立調查會已經係次要既事!

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有d唔太update

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

冇普選我咩都唔會信

獨立調查會一樣可以請自己人黎查
冇普選 冇返正常既問責制 咩鳩都冇用

鉛水式獨立調查絕對有可能，但係全部係佢嘅人未推幾個散仔出嚟死囉

信成立獨立調查=信政府
到今時今刻仲可以信政府

1999

遲左三個月出

就算有獨立調查同真普選 中共都可以造假
香港獨立係唯一出路

警隊絕對唔係磨心!佢地絕對係核心!所謂既白警只係笑話!你講到噤正義，你大不了唔做，將警隊d衰野爆出黎!但我到呢家都睇唔到有!
而且有一樣重點!無論幾多次俾人影到黑警有普通話人士係到，果d新聞好快就無!無人覺得好奇咩？再者，無人查過呢d事!無人覺得有問題咩？

靠大家報料
咪淨係cd-rom

根本已經係制度問題了

呢家吹緊呢d風

你可以出返去

跟本無意思

你睇下早幾日撐加泰點?獨立唔係太多人受落

我覺得反而唔係，以下犯上，証明左上級官員又俾人架空左，下面先有機會上位，呢個情況好似文革

中國式嘅獨立調查

網軍嚟，失哂蹤，證明好驚
大家都知係唯一出路

太遲喇
仲調查黎做咩
個正苦完美錯過晒最好嘅時間

希望班和理非唔會收貨